[一定要推到1001] 爭取警隊脫離獨立薪級表

【唔識唔緊要】議員教你睇《警隊條例》

根據《警隊條例》第8條，禁止警務人員參與職工會，但可以加入純由警務人員組成的組織。而第8條(4)指明警察4大工會職能，僅僅係為「福利及服務條件」提出意見，而唔係用嚟比你地政治表態用！

事實上，警隊點解有獨立薪級表，《凌衞理報告書》第8.44段寫明係因為「法例禁止警察參加工會、禁止擅離職守及要求保持政治中立」。如今警隊多次借工會政治表態，係完全違反《警隊條例》，我將會同公務員事務局反映，要求警隊嚴格遵守政治中立，否則無需再依照《凌衞理報告書》俾警隊有獨立薪級表。

btw，員佐級協會主席向立法會主席投訴議員又係好幽默，請問你地搞清楚議會組成未？

根據《基本法》第六十六至七十九條、《立法會行政管理委員會條例》（第443章）、《立法會(權力及特權)條例》（第382章）及《香港特別行政區立法會議事規則》（"《議事規則》"）訂明，立法會主席比一般議員多出嘅權力係「主持會議、維持會議秩序同行管會嘅行政角色」，根本無權處理發生係議會外嘅「投訴」。作為警察唔熟《警隊條例》都算，想寫信之前都讀多啲例先出聲啦。

Source: 譚文豪Facebook

推到你班黑警人工同其他公務員睇齊
最好剝奪埋佢哋警察宿舍福利

一定要萬四蚊起跳， 同ACO睇齊

黑警入職人工:

一般公務員薪酬:

一定要萬四蚊起跳， 同ACO睇齊

推到傳媒一齊討論研究

ACO都要識下英文啦
黑警盲字都唔識多個 又冇紀律 邊值萬四

萬二蚊

Cut budget,減人工